我們感謝安理會今天採取的行動，因為我們都重申我們的誓言，即仇恨在哥倫比亞特區沒有立足之地。 華盛頓特區議會通過法案禁止LGBTQ恐慌防禦|Lou Chibbaro Jr | 2020年12月16日|華盛頓刀鋒 
 在一個朋友的鼓勵下，我寫信問她，在她和我們住在一起期間，法官是否可以考慮主持一個簡短的儀式，重申我們的結婚誓言。 泰德·奧修斯| 2020年9月19日|華盛頓刀鋒 
 在大型製藥公司準備公開誓言要遵守最嚴格的疫苗安全標準之際，人們也在關注由邊緣因素驅動的反對疫苗的討論是否會加速。 《美國邊緣:媒體如何讓它變得更糟》|尼克·福裡埃佐斯| 2020年9月7日| 
 結婚誓言書寫公司Wedding Words的老闆凱特琳•斯坦尼斯不得不將自己的賓客名單從100人減少到15人。 如何向您的客人更新您的大流行婚禮計劃|布魯克亨德森| 2020年8月29日|財富 
 除了是2020年新娘這個奇怪俱樂部的一員，斯坦尼斯還知道新娘派對兩邊是什麼感覺——畢竟，她是一名專業的婚禮誓言和演講撰稿人。 如何在冠狀病毒大流行期間拒絕婚禮邀請Brooke Henderson | 2020年8月23日|財富 
 肯雅塔做出了布什式的誓言，要繼續打擊青年黨。他說:“我們不會退縮。” 青年黨反基督徒屠殺|Margot Kiser | 2014年12月3日|DAILY BEAST 
 在北京異常蔚藍的天空下，中美兩國領導人誓言在減少溫室氣體排放方面進行合作。 
 
 他在6月30日許下了誓言，我記得當時我覺得這似乎很奇怪。 移民改革? 直到希拉里|邁克爾·托馬斯基| 2014年9月8日|每日野獸 
 斯基德莫爾有些靦腆地承認，“理查德將以壯觀的方式打破這個莊嚴的誓言。” 三個迪克:切尼，尼克松，理查德三世和聲譽恢復的藝術克萊夫·歐文| 2014年7月27日 
 哈馬斯發言人站在醫院門口，譴責對Al Shejaiya的襲擊是一場大屠殺，併發誓要繼續戰鬥。 逃離以色列轟炸的加沙巴勒斯坦人“無處可逃”傑西·羅森菲爾德2014年7月20日 
 我母親反對他的誓言; 不讓她的孩子離開她，直到她被承認的時候。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 宣誓總是使人對上帝負有義務，因此總是包括許願。 契約條例|約翰·坎寧安 
 我曾發過誓，在革命之初決不被絞死，在戰爭之初也不被槍決。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 在誓言和誓言中，因不成全上帝而受懲罰的憂慮同樣存在。 契約條例|約翰·坎寧安 
 拿細耳人也是這樣把自己和一些事分開，不僅是憑著現實，也是憑著許願。 契約條例|約翰·坎寧安